[認真post] 誠徵1男2女 開YouTube Channel

當你每日打開YouTube都覺得人地upload d 片唔夠高汁？ 成日覺得由自己去拍或出鏡會爆like同subscribe，但得自己一個又有心無力？

當你覺得每日的生活過於平凡，番工放工/上堂落堂，但又想認識到志同道合的人搞d新花腎，享受當中過程？

如果以上兩項都符合你的諗法，或者覺得岩曬你身邊的巴打絲打；歡迎你地pm 我tg，再大家brainstorm下idea。

影片內容在初期主要會做d社會實驗、好西推介 、近期流行的街頭x比特(需加插新原素) 及或者其他想拍的題材(TBD)。

招攬對象(1巴2絲)：
Age: >=21
愛teamwork,開心Share, 敢說敢講
愛周圍去周圍食周圍玩
***最緊要是有心去搞***

有意的話，請pm我telegram，p.s. 最好自我介紹一下，如性格職業同長處等 ，期後我亦會作簡單介紹。

點玩法

留名睇全毒撚pm

你不如係現實世界到搵堆志同道合嘅人同你合作啦

唔高質個個都識講 問題係你係咪真係有高質既眼光先

同朋友一齊既時候佢地都話我可以令佢地開心返

Pmed

留名
有性趣，今晩 tg u

我都唔敢憑我個人眼光斷定，唯有大家discuss

係度介紹自己得嗎？大家好，我叫魯迅，職業為作家，閑著愛性幻想同溝女

-1 絲

暫欠 1 絲

拍片4p